[香港仔JJ]到底香港仔有咩好野食

周街勁多都係d連鎖野 茶記又唔好食

食過金門未呀

香港人有雞叫

我住左廿年都唔知有雞叫

好似福緣舊老闆開左間新餐廳

天龍樓個鱔糊

周記

緬泰皇宮

田灣和斗壽司，不過只有外賣

之前還好 宜家不了

天龍樓

天龍樓一定係全香港仔最好食既鋪頭
雖然份量唔太多 但鱔糊 雜錦炒飯極高質

坑腩同沙瓜

賓賓啊 樓主食開果d

每次落街諗食咩 都係一件好傷腦筋嘅事
要行好耐諗好耐先諗到 仲要一個諗唔到食咩就是但食老麥

鮨政囉

謝記

叫咩名

汁鳩左九世喎

食南記算啦

邊度 未食過

周記同南記

係咪喺逸港居對面果條街？

有咩好食?
食賓妹呀

同樓上單位個賓賓做左SP...

屌你老母樓豬FF同賓賓做SP比人踢爆
今次又想FF啲咩